+++
title = "Обо мне"
weight = 1
anchor = "about"
+++

![1](/1.jpg)

### Кнауб Василий Андреевич

> Величайшая польза, которую можно извлечь из жизни - потратить жизнь на дело, которое переживет нас
>
> *У.Джеймс*

Заместитель директора по УВР, учитель географии МОУ "СОШ № 44 имени С.Ф.Бароненко"

![2](/2.jpg)

